## മലയാളം കമ്പ്യൂട്ടര്‍, ഒരാമുഖം 
## An introduction to Malayalam Computer

##### (ഇതപൂര്‍ണ്ണമാണ്, ഒരുപാട് തെറ്റുകളുണ്ടായേക്കാം.)
നിര്‍ദ്ദേശങ്ങളും തിരുത്തലുകളും ഈ വിലാസത്തിലേക്ക് അയയ്ക്കുക: corrections-onbook1@shakhi.org

#### പകർപ്പവകാശം
നമ്മള്‍ നമുക്കിഷ്ടപ്പെട്ടതല്ലേ പകര്‍ത്തുന്നതും ഇഷ്ടപ്പെട്ടവരുമായി പങ്കുവെക്കുന്നതും. ആ പങ്കുവെക്കലല്ലേ നമ്മെ വളരാന്‍ സഹായിക്കുന്നതും? അങ്ങനെയെങ്കില്‍ സ്വതന്ത്രമായി പകര്‍ത്താന്‍ പറ്റാത്തത് ഒരു തരത്തിലും നമ്മുടെ നിലനില്‍പ്പിനേയോ സുസ്ഥിരമായ വര്‍ളച്ചയെയോ സഹായിക്കില്ലല്ലോ? അതുകൊണ്ട് ഈ പുസ്തകം [പകര്‍പ്പിഷ്ടം](http://copyheart.org/) (copy heart) എന്ന ലൈസന്‍സിലാണ് പ്രസിദ്ധീകരിക്കുന്നത്. അപ്പോള്‍ ഈ പുസ്തകം നിങ്ങള്‍ക്കിഷ്ടപ്പെട്ടെങ്കില്‍ അത് പരമാവധി പേരുമായി പങ്കിടൂ, ബന്ധങ്ങള്‍ വളരട്ടേ, സന്തോഷം വരട്ടേ, ഒപ്പം നമുക്കും വളരാം.

♡2017 by Sooraj Kenoth. Copying is an act of love. Please copy.